[有圖] 港大落後科大中大！

近排見到個八大有幾膠嘅排名，講到各大學都好似做左好多野咁，但啲政策好似都對大家影響唔到咁

恒大連排名都無

第一冇i大 屌你老母咩

Poly竟然咁後

浸大明明第一個定第二個話走飲管
證明無撚用